<resources>
    <string name="app_name">lib</string>

    <string name="lorem_ipsum">Lorizzle ipsum sit amizzle, consectetizzle adipiscing uhuh&#8230; yih!. Nullizzle sapien velizzle, own yo\' pimpin\', shiznit quis, gravida vizzle, arcu. Pellentesque pizzle tortizzle. Sizzle erizzle. Gangster shiznit dolizzle fo shizzle mah nizzle fo rizzle, mah home g-dizzle dope tempizzle brizzle. Maurizzle bizzle fo shizzle izzle turpis. Mofo in tortor. Pellentesque check it out rhoncus hizzle. In hac habitasse platea dictumst. Sheezy doggy. Hizzle tellizzle i saw beyonces tizzles and my pizzle went crizzle, pretizzle things, mattis ac, da bomb boofron, nunc. Mah nizzle suscipizzle. Integizzle semper velit sed uhuh&#8230; yih!.\n\nVivamizzle the bizzle maurizzle fo shizzle mah nizzle fo rizzle, mah home g-dizzle nisi shizznit pretium. Fo shizzle gizzle amet lacus. Nam eu nisl eget lacizzle auctizzle uhuh&#8230; yih!. Praesent go to hizzle viverra ipsum. Daahng dawg fo shizzle shizzle my nizzle crocodizzle. Vestibulum enim fo shizzle, fo shizzle mah nizzle fo rizzle, mah home g-dizzle sed, congue eu, dignissizzle mammasay mammasa mamma oo sa, break yo neck, yall. Gizzle vitae pede nizzle erizzle posuere pharetra. Quisque tortor, congue pulvinizzle, ghetto stuff, mollis tellivizzle shut the shizzle up, erat. Ghetto mah nizzle fo shizzle mah nizzle fo rizzle, mah home g-dizzle. Boom shackalack fo shizzle my nizzle purus, shit consectetizzle, sollicitudin in, consequizzle imperdizzle, fo shizzle mah nizzle fo rizzle, mah home g-dizzle. Quisque a ipsum eu fo shizzle check out this vehicula. Yo mamma yippiyo sagittizzle rizzle. Fo shizzle shut the shizzle up morbi tristique senectus izzle nizzle izzle malesuada famizzle bow wow wow turpizzle sure. Yippiyo boom shackalack. Curabitur tellivizzle. Ut eros felizzle, gangsta quis, sizzle izzle, bling bling pulvinizzle, get down get down. Shizzlin dizzle boofron gravida da bomb.\n\nSizzle that\'s the shizzle urna, luctus izzle, tellivizzle izzle, fo shizzle mah nizzle fo rizzle, mah home g-dizzle at, nulla. Donizzle pharetra, nisi pimpin\' facilisizzle malesuada, neque daahng dawg consequizzle bizzle, mollis fringilla libero sheezy izzle pimpin\'. Ghetto fo shizzle taciti break yo neck, yall izzle litora shit per conubia hizzle, per break yo neck, yall ma nizzle. Fizzle gangsta orci, scelerisque eget, iaculizzle bow wow wow, accumsan phat, elizzle. Dizzle my shizz. Fusce we gonna chung , accumsizzle fo shizzle mah nizzle fo rizzle, mah home g-dizzle, feugiat nec, molestie pimpin\', sapizzle. Fizzle condimentum. Aenean izzle you son of a bizzle non enizzle mattizzle bizzle. Integizzle ass felis, pizzle izzle, elementizzle quizzle, i\'m in the shizzle nec, ligula. Mah nizzle ut pede. Nizzle nibh. Pizzle enim. Fo shizzle blandizzle. Maecenas metizzle magna, sempizzle non, lobortizzle ut, molestie quis, lacizzle. Pizzle mi nibh, semper sed, dapibizzle bizzle, pretizzle crazy, velizzle. Morbi dictizzle tellizzle quizzle fo shizzle mah nizzle fo rizzle, mah home g-dizzle tempizzle shizzlin dizzle.</string>
    <string name="drawer_open">Menu ouvert</string>
    <string name="drawer_close">Menu fermé</string>
</resources>
